其實阿joe真係好愛大家，不如大家

關我撚事咩
阿joe 阿joe 你同佢好熟咩

邊個阿joe

牙糟

Joe?邊度Joe啊？睇過

林祖舜食屎狗

牙槽

大家將佢嘅愛回饋返畀佢老母
將佢嘅恩惠轉化成精液射進伯母陰道

重喺唔喺度